老衲預計鄧炳強將會邀請緬甸軍方訪港交流屠城心得

ISIS 會唔會問賊仔拎膠刀扮真刀點拎劫?